1q題，有咩慘得過切咗男人條丁？

求秒

氹你切半條原來係切後半條

「有咩」

五香肉丁

切女人條丁

燒春袋

網上兇狠 現實6撚

冇得切

打直切開一半

切2條hehe
1又爽唔到 0又爽唔到

切一半唔切一半，吊吊揈

諗起都痛

切左男人條丁有咩咁慘
個男人俾人切左條丁慘啲

要翻閹

電鑽爆菊花

秒左？

連袋切

切完問佢切左架啦？

有丁但係到死果日都無得扑野

小弟今日被切丁